點解香港既隧道路牌係特別設計既

如題 係一格格而唔係平面
到底有咩用途
求教

轉圖案
好似機場跳字牌咁

可以轉咩圖案 好神秘

封左果陣用?
我估

未見過轉

未見過
但如果果到仲寫沙田但隧道又x唔係好誤導咩

講真直行直過唔好睇

唔睇咪成日有啲盲毛行錯咗入隧道收費區仲想唔畀錢發老皮

塞車時會專呀

有冇圖

Google 唔到，不過係變黃色，個隧道有3部車嘅物體排成一串咁

咁大個仔第一次見
終於睇到 好感動
多謝巴打

真心

多謝巴打
呢個問題想知答案好耐
google極 都唔知用咩keyboard搵答案好

傻閪

呢Ｄ叫 RCS, 裏面應該係三角形黎，可以轉三面